Задача

В файле содержится информация о покупках людей

            id    Товар        Количество
            1     Арбуз        1.0
            1     Чай          1.0
            1     Сгущёнка     0.5
            2     Арбуз        3.0
            2     Чай          1.0
    
    id – означает покупку (в одну покупку входят все товары, купленные пользователем во время 1 похода в магазин)
    Товар – наименование товара
    Количество – число единиц купленного товара
    
Воспользуйтесь этими данными и выясните, какие пары товаров пользователи чаще всего покупают вместе. 
По сути, вам необходимо найти паттерны покупок, что позволит оптимизировать размещение продуктов 
в магазине, для удобства пользователей и увеличения выручки.

            1_Товар     2_Товар      Встречаемость
            Чай         Арбуз        2
            Арбуз       Сгущёнка     1
            Чай         Сгущёнка     1
            
    1_Товар – наименование первого товара
    2_Товар – наименование второго товара
    Встречаемость – число раз, когда такая пара была встречена
    
Другими словами: 
    - 2 раза люди покупали одновременно чай и арбуз, 
    - 1 раз одновременно покупали арбуз и сгущёнку 
    - 1 раз одновременно были куплены чай со сгущёнкой.

Напишите код на python для получения нужной таблицы и укажите 5 наиболее распространённых паттернов
